電腦白痴求救，大家可唔可以幫下我?

是咁的電腦C drive爆左，想搬去D drive 。
本身已經google 埋，睇住啲教學片做，已經試左幾個方法，但都係唔得
求各位指教

我有嘗試直接copy and paste，但發現之後有啲software開唔到，同埋搬唔到去D drive。

之後喺內容入邊搵唔到系統檔案，淨係搵到一般檔案唔知可以移動去邊度。

你果D我的文件，我的圖片，我的影片，我的下載搬左去D drive未？

爆咗以後咪用D盤，唔明，轉嚟做乜？

重裝windows

我搬左入D drive後發現有啲software同File都唔見咗有啲開唔到，但係D drive 又見到係到